吳孟達死都咁多人悼念 周星馳死又點呢

人哋假假哋都係政協 會唔會又有人話俾咗好多童年回憶佢

而家班藍人死都可以分化黃營 黃絲真係正

一代球王

少林足球 佢係鐵頭功喎

你同唐症皓係咪好朋友黎，點解要改個同音名

Blocked 又喺度分化黃營

係 我同小美都係好朋友

解返block 原來樓主係抗爭元老612 就出咗嚟樓主行得咁前 以後樓主講咩我都會信 繼攬炒巴之後 佢係急救巴

樓主行得咁前 怪唔之得同佢同小美咁friend

樓主有冇諗過去時事台同班人隻揪 你話晒都係抗爭元老 一個挑起晒佢哋啦

屌你老母

你係唔係follow咗我

唐狗幾個post都冇入嚟 佢係唔係又去咗溝女

咪係，佢只係一個過氣廿年既配角，
屌屌黎屌去為乜。

但冇用 有一班五毛喺隔離搧風點火 跟住班連登仔又好容易俾人撻着 慢慢就罵戰出嚟

係呀

我唔想搵假鳩插佢屎忽

其實想佢死，但死左之後都可以唔落井石嘅，
兩者冇衝突

未死唔知